警方：唔係個個白衣人都有份參與打鬥

收皮啦
咁撚樣就唔拉人
我地著黑衫嘅就個撚個搜身查身分證
佢地白衫嘅攞曬鐵通木棍
你就連身都唔撚搜
一個人都冇拉
我地依班和平示威者又做過啲咩過份野要比你地依班毅進仔拉呀

有巴打找到條片

在凌晨時分 見到在元朗站出口 有一大班白衫人 強行升起港鐵出口鐵閘 拎住好長嘅棒狀物體 衝入港鐵大堂站內 追打黑衫人至接駁商場嗰條天橋 有一位黑衫人比一大班白衫人用 用棒狀物體 打到瞓低 加瞓低左再用棒打 加全地血！

啲人出黎示威就放哂風話先捉勇武後捉和理非

對住班鄉黑就放哂風話無樣睇有人無辜唔拉人

雙重標準到一個點仲要戲都唔做下